如果依場運動輸左 我地點對得住自己

三個月 義士死亡 好多人下落不明
新屋嶺發生乜事 冇人知
最近死因可疑人數不段上升 未能沉冤得雪
女義士爆眼、太古近距離掃射、721、831⋯⋯ 歷歷在目
黑警行動越來越過份
五大訴求 淨係施捨一樣

由之前兄弟爬山 各自努力
不篤灰 不割蓆 不分化
到宜家互相猜疑

一首肥媽歌 何妖改詞 可以瘋狂玩膠
真普選 重組警隊 獨立調查 彷彿拋諸腦後

希望大家玩夠 可以重新對準政權
唔可以令到義士死得不明不白
唔可以令到無辜傷者追究無門

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

十月一 賀佢老母

對唔對得住死咗嘅手足？

咪就係
已經唔係考慮自己既時候
行先一步既手足有冇諗過自己？

push

推

香港人 勿忘初衷

大家係咪唔記得好多野要繼續做？

香港人仲係未覺醒

全個東南亞最撚垃圾就係我地

我要真普選
有真普選可能可以避免咁多事嘅發生

真

點樣對準政權，做啲咩去對準

和理非可以點幫勇武！！！！！！！